傻鳩，你幾時見欺凌係一日架？

欺凌得就肯定係成個校園生涯

欺凌
杯葛無視

如果有同學老豆老母係警犬
令佢哋俾人欺凌
記得掉佢哋電話出嚟 等人幫佢心理輔導一下

怕既就唔好返學

警犬子女會一直比人岐視

唔知部電話會唔會無啦啦無曬所有資料
昆蟲會唔會突然係書包內出現

仲有插粧嫁禍

啲狗話叫啲曱甴唔好唔同佢啲狗仔狗女玩喎...
大家要識做呢.

我不嬲都好聽阿sir話